快投 薑茶仔 正評 - 成功 負評 - 失敗

薑茶仔
正評 - 成功
負評 - 失敗